English台 活動台Pin 禁BOT 會對抗爭極大幫助

「English」
可解決一直對國際文宣冇有效組織同埋
增加對國際人士了解我地嘅便利度
解決目前要靠三手文章同他人簡短twitter嘅失真問題

建議放入精選 禁止所有中文POST

「活動台」改革
一直無論有大小事
連登仔女都習慣用吹水台時事台推
再加上大量BOT霸佔每個POST約兩三秒空間
各類大量主題導致資訊零散效率低

建議活動台可能預留三個pin位係吹水台
咁就可以提供誘因將所以有志活動嘅人將宣傳推畀所有人睇到
解決資訊零散

希望連登從善如流 考慮改革
連登一小步 抗爭一大步

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

或者開個分頁專俾行動文宣post